# 07. skupina

S pomočjo naslednje oddaje na spletni učilnici lahko z uporabo uporabniškega imena in gesla dostopate do produkcijske različice aplikacije.

## Oddaja na spletni učilnici

https://bitbucket.org/kusarkatja/tpo-lp4/commits/9c8abe9bcb980ce74d18474210cd25a07a15721e

https://tpo07-ci-cd.herokuapp.com/

uporabniško ime: testni.uporabnik@fri.si

geslo: jaztestiram
